{"translation-revision-date":"2023-05-15 23:55:27+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Use as featured image":["Brug som udvalgt billede"],"Saving\u2026":["Gemmer\u2026"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["Kunne ikke s\u00e6ttes som miniature. Pr\u00f8v en anden vedh\u00e6ftning."],"Done":["F\u00e6rdig"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/set-post-thumbnail.js"}}